有冇人玩brawlhalla (PC)

留tg 單挑

你放低tg 聽日屠爆你

Ching 幾點玩

留steam?

你留tg tg傾

冇用開tg

叫人隻抽又唔肯留任何野 咁奇怪既你

師兄 我加你 你叫咩名

笑撚左 搞咁耐都冇人放 其實開PO叫人隻抽又唔肯放ID 係咩玩法

added u on steam

++

樓主有放id 咩 點add 我仲以為佢驚左我tim

我之前嗰post見到你id，你睇吓收唔收到個invitation

我有留過id 咩😹 同埋steam 唔見有

岩岩睇返自己舊post 08年既名黎 轉左好耐

18先岩

added

我加你呢個？

加咗

小廢廢求add

我見你加咗我？

見到阿寶要課金 對阿寶有興趣

係,以前brawlhalla個post有加你

仲有無巴打玩緊一齊切磋下

有，新手玩左幾日